有冇巴絲知張圖嚟自咩劇？

是咁的，法官閣下